今日真b生日...16+

祝你16碎大塊落♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主三毛

真b生日都唔祝福太過份==

聽日出機場一齊慶祝🎂

我準備好手幅💘✊🏻

我偷舐她的西一下

16碎

咪癲啦

痴線?

我準備好開她的苞

#7 #8 report咗

g錯-_-

法國羊年出生嘅女仔是特別美的唷❤

又黑

今次唔原諒得

做咩姐你？

禾行得正企得正 矛京過

出機場慶祝!!!!

我請壽星女真真食棒棒

再report

report咗你條LOL毒撚

我靠LOL食學生妹==

層主性罪犯 FCed

樓豬呢D死三毛POST咁多人推
都唔推我個個
三毛真係攻佔左連登

樓上全部五毛死全家

大家都肯定咗我同真b嘅關係

姜崔老好波！

你食撚屎啦 咁大件事仲推呢d post

我有出去推post

恥與勝利為伍

垃圾post唔好再推
1點鐘機場見

降b喺後面露蟹毛😰

On9

原來你射人條疤個陣，無諗過呢個問題

垃圾，發生咁大件事仲post埋啲垃圾韓星

유진 ~

我地啤粒表示同樓主割蓆

唔介意層主係到做文宣或發表個人意見，
琴日發生既事，特別係於車廂內係「不確定是否示威者」既情況下，以武力對待車廂車站既人。大家有目共睹，其行為令人髮指，欺人太甚。

但同時唔該給予對樓主同po內容既尊重。有意攻擊樓主，借題發揮既，請去吹水台開po攻擊，謝謝。

咁你老母臭西仲問人7月去曼谷有咩推薦？
咁撚大件事仲去旅行？

我共用account又要問你？屌你老母

咁你老母臭西去屌撚返同你共用acc條友先入黎柒啦

躝返去睇韓星啦，柒閪

柒咗就潛啦 死雞撐飯蓋

哦

咪睇撚緊囉 係你條柒頭衝入黎屌人香港咁大件事仲睇韓星咋柒頭 你24小時係街頭拋頭顱 灑熱血阿傻閪？ 你答係就得啦 唔撚係你就同我收皮啦 屌你老母

好波

飲撚大左返唔到香港呀?
香港612去到家下咁大件事
625仲可以係沖繩?
香港咁大件事仲有心情飲酒?
你同我收皮啦屌你老母

甘串？

老子瘋狗外號十歲就有

收成期

好型...

這色情狗、這管理員、這中聯辦 沒看過我發飆是不是？

第一次覺得你咁能型棍..

我宣佈周珉金彩元惠姜會然正式被平反
邊個再叫佢射疤佬
我對佢唔客氣

膠真生日快樂哦
卒之唔使衰十一啦

我地對事唔對人

咪屈人無射過疤啦

我愚樂台台長遲早bam晒佢地

我代表牙疤強烈譴責你

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

真b❤️

真真好正呀...

想舔佢手指..

我舔佢豆豆

毒龍鑽佢

我舔佢乳頭

你痴撚線

痴線咩咁露骨